有冇巴絲試過半身麻醉做手術？

望住個醫生鋸鳩自己唔知會係咩感覺

大把啦

生仔已經係咁